會員 費蘭度托利斯入一入黎

師兄我好明白你
入到u d人浄係識食煙飲酒
覺得自己好唔合群
近排身邊仲有人偷野 自己又比人整壞左部ps4
好唔開心

有無師兄都係咁

推

我啲fd都係

留個tg食支煙, 朋友叫我jc